Thor 老咗唔剃鬚 真係好柒

後生個陣剛條型白白淨淨幾好丁
話哂鐵鎚舉重冠軍
歲月無情